先唔好講責任呀道德呀咁遠，風險同人工係咪唔成正比先？

望下班高官，望下班黑警，望下入境同衛生署班柒頭，你地收咁既人工值唔值得冒咁大風險去死先？

先唔好講乜撚職業道德，咩野醫護責任感d閪野先喇，你係有skill有知識既，到真係outbreak個陣，人地跪係到求你幫拖喇，駛閪依家咁幫左佢仲當老撚馮咁？

真係放唔低香港人，放唔低病人既，就先忍痛一下，反正都要死，收貴幾倍搵番一筆錢俾屋企人先。

如果到時候有班撚樣衝出黎話你趁火打劫乜乜柒柒，咁你地問下自己，呢班閪人值唔值得你咁博。

只要班廢柴高官收少幾個月糧就解決到，又或者慳番海洋公園個一百億，出番呢筆錢有幾難？

明眼人都知唔斷絕病源係政府想殺香港人

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

今次唔叫價就咁聽order送死
無人會多謝你地

上網尻嗡兩句多謝醫護，好撚易架ja

罷工黎把撚咩
直接唔撈喇

生死關頭，罷工都搞咁耐

right

原來香港人命賤到咁

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾